香港住屋問題咁多年，政府到今時今日重係度嘆慢板

政府究竟真係唔知有幾嚴重幾迫切，定係根本唔打算認真解決？

成講左8，9年，好似咩都未做到，咩地都無？想點

明日大愚

港共迫切既係如何令中共全面控制及監視香港人，而唔係民生

唔搞百五個蝗同亂鳩俾支那人黎讀書。

超幾多公屋同批地都無用